Ray ma：最新samsung機皇相機不敵sony

sony夜晚拍樹林嗰段真係好屈機，咁暗都仲影到啲detail

三星打手又要護主了

佢轉左去奶sony袋底好耐啦 收曬錢

收咗錢，啫係啲評測有水分？？

罪大黑科技

唔收錢人地食屎呀？

佢啲評測當催眠短片睇就算啦

之前三星死忠，宜家sony搵佢幫手

Ray Ma都好信 最垃圾係佢

iphone都仲好過sony

吹到
iphone連小米都唔知贏唔贏到

召喚火星人

不要再鬧ray ma bb了

xz2p塊面影到好有科技感

iphone8+一入黑就玩完
大把android機裝gcam都完勝

手持iphone8+ , HTC u11

啲閪人語氣 垃圾英文

*htc 10

fork this guy, kept saying how nice a picture (Sony's) is when it was really full of noise.

rubbish review

簡直變身Sony打手

正常 三星咁垃圾

Sony打手

我都唔明大部分人都用前鏡
後鏡有乜咁好j